<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>le site de l&#39;agglomération de saint-brieuc est momentanement indisponible, ceci est une page de garde on SBAA</title>
    <link>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/</link>
    <description>Recent content in le site de l&#39;agglomération de saint-brieuc est momentanement indisponible, ceci est une page de garde on SBAA</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jul 2024 14:13:14 -0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Route des Terres Neuvas</title>
      <link>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/la-route-des-terres-neuvas/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 14:13:14 -0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/la-route-des-terres-neuvas/</guid>
      <description>Le premier Act des Ocean Fifty Series a débuté du 22 au 26 mai au Port de Plaisance des Sablons à Saint-Malo. La Route des Terre-Neuvas, Act 3 de ce championnat approche, pour tout savoir sur cette transatlantique mêlant sport et histoire, c&amp;rsquo;est par ici. Saint-Pierre et Miquelon et la Baie de Saint-Brieuc ont une histoire commune : celle des Terres Neuvas. En collaboration avec les Ocean Fifty, les deux territoires montent une nouvelle transatlantique de 2 120 milles : une course au large qui s’inscrit dans les traces des anciens marins et prend tout son sens dans notre patrimoine maritime.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La baie de Saint-Brieuc et ses plages</title>
      <link>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/la-baie-et-ses-plages/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/la-baie-et-ses-plages/</guid>
      <description>Besoin de vous rafraîchir, d&amp;rsquo;une balade en bord de mer, ou envie de pratiquer un sport nautique ? Les plages de la Baie de Saint-Brieuc se prêtent a toutes sortes d&amp;rsquo;activités. Plusieurs plages longent la Baie de Saint-Brieuc avec un paysage naturel préservé. Certaines sont idéales pour une sortie en famille, vous y trouverez différents services ; douche, eau potable, poste de secours, toilettes&amp;hellip; D&amp;rsquo;autres sont plus sauvages et adaptées pour observer la faune et la flore diversifiées de la Baie, ou pour une petite partie de pêche à pied.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La reserve naturelle --&gt; Nouveau spot pour les phoques ?</title>
      <link>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/la-reserves-naturelle/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/la-reserves-naturelle/</guid>
      <description>Deux veaux-marins évoluent actuellement dans la baie. Vraies curiosités, ces mammifères marins restent des animaux sauvages. Jusqu’à trois phoques ont été repérés par des naturalistes dans la Réserve naturelle de la baie de Saint-Brieuc en mars. « Depuis, nous en apercevons deux très régulièrement », assure Cédric Jamet, garde technicien de la Réserve naturelle. Le phénomène n’est pas nouveau, mais a évolué. « Des phoques sont toujours venus ponctuellement dans la baie, mais depuis le confinement, ils s’installent plus longuement », constate Morgane Oisel, ingénieure biodiversité à l’Agglomération.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Modèle de rédaction</title>
      <link>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/modele-article/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/post/modele-article/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Voici un modèle de redaction des articles ou des actualités à publier sur le site de garde&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nous contacter</title>
      <link>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:3602/EmerickDushel/test4/contacts/</guid>
      <description>adresse: 5 rue du 71e R.I. 22000 Saint-Brieuc&#xA;Téléphone: : 02 96 77 20 00&#xA;Horaires Du Lundi au vendredi, de 8h30 à 12h00 et de 13h30 à 17h00&#xA;RH téléphone:&#xA;Mail:&#xA;Santé téléphone:&#xA;Mail:&#xA;DMSI téléphone:&#xA;Mail:&#xA;Eau téléphone:&#xA;Mail:&#xA;Déchets </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
